{
  "nav": {
    "System": "系统",
    "Jobs": "任务",
    "New Job": "创建任务",
    "New Live Job": "创建直播任务",
    "New Transcode Job": "创建转码任务",
    "job management": "任务管理",
    "job status": "任务状态",
    "job delete": "任务删除"
  },
  "system": {
    "Gstreamill Manage": "Gstreamill管理",
    "System Manage": "系统管理",
    "Network Configure": "网络配置",
    "Set Gstreamill": "设置Gstreamill",
    "Language": "语言",
    "Transcode Directory": "转码目录",
    "Danger Zone": "危险区",
    "Restart Device": "重启设备",
    "Restart OS, all jobs will stoped": "重启操作系统, 所有任务会停止",
    "Set Network Interfaces": "设置网络接口",
    "Gstreamill Status": "Gstreamill 状态",
    "Gstreamill Version": "Gstreamill 版本",
    "Compile Date": "编译日期",
    "Compile Time": "编译时间",
    "Start Time": "启动时间",
    "Jobs Count" : "任务个数",
    "System Status": "System状态",
    "CPU Model": "CPU型号",
    "CPU Count": "CPU个数",
    "Threads per Core": "每核心线程数",
    "Core per Socket": "每CPU核心数",
    "Socket Count": "CPU个数",
    "CPU MHz": "CPU频率",
    "Save Network Configure": "存储网络配置",
    "method": "接入方法",
    "address": "IP地址",
    "netmask": "子网掩码",
    "network": "网络",
    "broadcast": "广播域",
    "gateway": "网关"
  },
  "newtranscodejob": {
    "New Transcode Job": "创建转码任务",
    "Select Encoder Output": "选择编码输出",
    "Select Encoder Output Type": "选择编码输出类型",
    "Phone": "手机",
    "Pad": "平板电脑",
    "TV": "电视",
    "HDTV": "高清电视",
    "Cancel": "取消",
    "OK": "确定"
  },
  "newlivejob": {
    "New Live Job": "创建直播编码任务",
    "Job Name": "任务名称",
    "Source Type": "源类型",
    "Encoder Type": "编码类型",
    "Phone": "手机",
    "SDTV": "表情电视",
    "HDTV": "高清电视",
    "Output Type": "输出类型"
  },
  "jobmanage": {
    "Job Setting": "任务设置",
    "Save Job": "存储任务",
    "Video Resolution": "视频源分辨率",
    "Video Resolution": "视频分辨率",
    "Video Bitrate": "视频码率",
    "Source Uri": "源 Uri",
    "Program Number": "节目号",
    "Video Capture Device": "视频采集设备",
    "Video Capture Resolution": "视频采集分辨率",
    "Audio Capture Device": "音频采集设备",
    "Job Status": "Job状态",
    "Restart Times": "重新启动次数",
    "Last Restart Time": "最后一次启动时间",
    "Current Concurrent Count": "当前播放并发数",
    "Average CPU Usage": "平均CPU使用",
    "Current CPU Usage": "当前CPU使用",
    "Memory Usage": "内存使用",
    "Sync Error Times": "同步错误次数",
    "Streams Count": "流个数",
    "Name": "名字",
    "Last Time Stamps": "时间戳",
    "Last Heartbeat Time": "心跳时间",
    "Output Heartbeat": "输出心跳",
    "Total Output Bytes": "输出字节数",
    "Danger Zone": "危险区",
    "Remove this Job": "移除这个任务",
    "Realy remove this Job? can't be restore!": "真的要移除任务？ 移除后无法恢复！",
    "Remove Job": "移除任务"
  },
  "joblist": {
    "Restart times": "重新启动次数",
    "Last time started": "最后一次启动时间",
    "Stop Job": "停止任务",
    "Encoder counts": "编码数",
    "Average CPU usage": "平均CPU使用",
    "Memory usage": "内存使用",
    "Start Job": "启动任务",
    "The job is not started": "任务未启动",
    "Cancel Job": "取消任务"
  }
}
